[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (86) DLLM 又中伏

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角[Lasswell / GRSR]

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

1001咁耐都唔開po

好過你1001 直頭要第二個開

下次快手啲啦

基加0 AP入場差啲1炒3

咪就係
開個po都慢吞吞

我無朋友代開係咁上下架啦

BTW BTW 個檢舉制呼喚緊我

叫朋友開仲要轉a。。。咪咪咪 whatsapp叫佢開先耐喎

reported

g持

自從換咗場之後0嘅數目多到

未婚妻跳跳跳插死晒
89lv未婚妻打贏99lv未婚妻，有隻彩花真係好緊要

dllm 下次我再俾人ban就知一定係你做

知道又點

好嬲好嬲囉 仲可以點

追上黎了, molamola

今日啲大佬得TM 1 2 6星其他撞曬

已猪

會腸又要課番每人幾PACK 補強了

你俾60 packs賭神都只會繼續忠義猛攻

Combo 技咁

剩係見個技名都知勁

正

彩花咁樣hi 死左好唔抵, 如果唔係2動可以打勁隊, 呢家2動只係執左土法.

今日有1星，有進步

全靠忠義之猛攻

有無指示 打/磨 邊隻

我去消下隻98 基加AP

96戰績幾廢下,但唔知咩隊 應該光戰黑肉+隻魔攻

96俾差米執

本身1/2嘅唔好執

屌

笑

109 黑肉 土法 中二王
102 阿格 中二王 彩花
107 黑肉 中二王 雷槍

本身有機,佢執咗就玩完了

隻彩花企係到幫自己buff咗6,7回，跟住行出黎救隻殘血光戰, 唔係應該可以執多隻

歷史不斷重覆

為咗3隻生存到最後可以去到幾盡,我覺得呢啲戰略野人人都應該要知

差米san

咁好似109大機會啲

who give a fuck to the guild

koga
神

Koga勁到6星

玩完 查米唔等棄驚撞咗先

立gap王1打2

都冇計,最大轉折位係唔知邊位1/2執咗隻96

應該一開波就JUMP死咗彩花

留名睇土法1血屌打土法+中二

一成血量5步之內?

如果差米執咗96先,就會有兩隻1/2打呢隊

唔知做乜今日個AI好勁 開咗無雙mode咁
平時就自己衝上去未打人已經送頭

雷槍係咪可以收返埋，啲人知到晒

6月17 冰G改版

中二條血有少到

大家好波

轉咗守到兩下

ME 垃圾 插唔死兩隻中二 雖然插撚死咗佢兩獲

唔知點樣兩隻守人1動3隻

一場俾人插撚死咗

120 Rank俾Koga 攻守剋死咗,Jump未

對面撞到七彩

已經好勁，99不duck了

First blood 中二再彩花
兩場都係冰g衝上去殺完 兩隻土屬仲喺後場食花生buff黎buff去

冰g命中好似好低下

對面幾隻無打 唔係輸咗

步入2400分，驚驚地

冇人敢打火伯
會腸應該攞出嚟擺頭

槍好高命中喎清

對面可能已放棄

我懷疑佢偷偷地改咗AI

係，嚇下人都好

轉左隊之後穩守1隊
但係第二場就會開始亂行

對面隻125點撞TSYM 的

守到1隊為目標

隻125本身就鳩鳩地,戰績幾差下 本身想揀佢但已經俾人打咗

呢個場真係好撚廢, 通常2動都會食屎

風鎗對位男豬喎 點輸

兩隻風打兩隻冰, 完全自殺

轉返雷槍攻守先好左,搞到隻未婚妻好似白練

無雷鎗呀DLLM

一動技放完就二動亂行

啲人知雷槍出返黎宜家雷槍變返廢

一隻基加都清佢兩隻風啦

但係佢男主都殺唔到

殺之前一個虎鐵已經死晒

彩花企到咁後都俾人一下車死埋其實都算係神奇

呢啲上位公會有4個無打, 會唔會又係準備嘈交解散再重組

呢個場未試過Full基加殺唔死彩花,虎鐵個高低差下一格都照斬

想問下未婚妻把冰槍整咩type好

轉白魔打咗3TURN 都仲企喺中間位

唔好整冰槍, 好似係

總會有上嚟嘅1日,我頭先2動就係前面磨到彩花上嚟一個虎鐵收皮 咁啱今晚5點隻召重設點數轉咗玩風Killer

有第二把咩 刷邊關

佢講龍槍姐,冇咩必要其實冰槍都夠勁,攻Type 爆Type其實差唔多,睇你鍾意 唔影響大局

成日都有架啦

解完又開新

4把+3 龍槍喇

明明聽日就有書關

可能佢仲圍緊爐嗰陣基加已經落到去呢

俾基加過到橋= gg

要刷藍水呀

眼鏡單刷合作EX 2好抵玩 半減係咪都係聽日完

係

@一真
你黑肉唔好用盜賊心得 要用回避UP
同埋你裝備整錯晒 血型回避帽50lv 防型Ribbon 50lv係咩玩法
你只要分解頂帽 再整一件回避型 俾黑肉
然後Ribbon 俾其他兩隻已經好好多
@賭神
你隻光盾熄咗招回血技セイントヒール佢 然後唔好裝佢自己件Trust 會倒米 裝備你用其他,或者貼圖俾我地睇睇 阿格熄咗招魔除け 開返聖近衛騎士の護り 阿格升97 Faith pls

開盤到第幾個post會睇倒

唔@埋飛雲巴

一真有pin應該好快 賭神應該下個禮拜日

飛雲佢得閒就會執架啦 佢又唔係飛雲[70Brave]

諗定有咩同佢講重好啦,佢上完水10分鐘又會深潛半個月

呢樣要會腸講

踢人咪得囉
踢埋我 thx

88

又想花式棄，唔duck

係咪 歡樂時光過得特別快

估唔到會腸會踢賭神

聽日睇我冰G當黑肉玩

.GUN

都係算
棄game保平安

GUN

聽日出9章2節又可以睇班弱智主角中伏

唔知會唔會又放一堆新角出嚟露相

到目前為止主角有無識破過任何一個計謀?

有,智障+土法個次

斷估四眼會出黎救場掛

果次唔係都中咗伏咩

前面中咗伏先,後面冇

即係都係中咗計先 唔當識破啦

好鬼冇用

見到PAD班友最後幾日先衝900笑死me

有人仲會為左隻game衝仲好笑

pad好玩咁多有咩問題
傻仔先玩wotv

我同意
一場極練唔用EXP 加升都升1RANK 其實好易

轉返

漏咗句
你短期內唔想重整裝備嘅話 裝返把武器俾光戰先,然後光戰支香水俾彩花 彩花就咪用呢頂垃圾帽,黑肉就等整好頂帽再算

數值係唔會疊 所以你隻光戰裝香水係完全冇任何作用

收到

差3500石就消費夠50000 差12X塊妻碎

20抽咪得囉

買碎都夠抽咩撚嘢

抽中可以賺完彩波再賺多5碎

Ok gum

400石就突滿既野你諗住用4000

條數唔係咁計
20抽=20x40=800碎+20彩波
多咗個六百八十碎可以拎嚟換其他ur碎 or彩波虹碎
點可以拎嚟同就咁買碎比

之前有7石40碎

ching你咁抽就蝕左

2020小隊

冰g而家識走位開LB打2隻

不嬲都識但正常無活性孔就唔會有咁多ap走到咁前

半週年先40碎
即係要年半先齊120
咁我都係建議佢每日打兩碎
兩個月內就齊

由新手畢業

冰g要等修好先用，成日打空氣

其實我都幾驚打活性冰G , 雖然成日插空氣, 但成日比佢跳上去 打佢唔到屈死

之前問題係打完空就俾人打死

之後識追著屌就勁，多咗個無敵時間

可能我個時D 隊素早唔夠所以覺得冰G 惡打

大家未婚妻黨記得趁呢幾個鐘刷定粉紅色水石
雙倍+體力減半

冰g一向大力，一下唔死都殘血

冇2020又係好難發揮

不要說了 要刷三百幾粒

求大神們幫手過下眼

個人最鍾意一號 省技但感覺好圍爐

好易比AOE屌死

有無用愛之?
老實3個都唔得, 無一個保護到二王.
我唔熟土法, 但土法有無需要放盾比其他人?

唔係210咩

用左呢個係我隊人最保二王既排法

阿格已經用最快速跑上去 但始終唔夠光戰純坦黎

大王子move4 jump2

不過打電腦同打人唔同, 可以試埋中級,初級 行成點
你個陣都已經好惡 , 只係中二王子 比理想走得太前

死得仲快

1其實都ok

中二要最快放buff先穩 但佢衝最快就好易食流彈

其實土法換阿妹/彩花會好好多 但我未升好

尋日tsym 先大王子完封125 rank

係我隊野用大王子唔得打少隻中二

又10粒

Dllm

大王子+阿格/土法+中二
大王子行得夠快頂傷
跟住中二後手秒人

試下一號位大王子先

計數妹條債都未清

睇錯中二行得夠快頂傷 大王子後手秒人

好似都唔錯

刷緊第3+4隻水屬j15

守隊咁樣放先

大王子一號位同叫風槍過黎秒你係完全無分別

定攻隊咁樣好d 隻隻都頂唔到魔傷

咁攻隊算

都冇錯到
大王子一個打哂

你個大王子上唔到buff
同埋土法有冇其他trust用?
俾佢開其他盾buff仲好過大王子trust啦

上到阿格盾同雙防不過阿格盾得1lv

冇其他trust啦

其實土法主坦咪得, 我覺得好勁

唔夠faith有機會上唔到
你條片咪fail咗

大王子嘅任務就係幫未婚妻頂到頭幾turn等佢秒曬對面
然後就可以光榮犧牲
最多升97faith再加彩花幫佢復活

我get錯意思 睇到 一陣升faith

冇妻啊

如果多隻白魔我會用可以遠攻吸仇幾正

呢排唔得閒睇，
守隊我係唔係基加同二皇子調位會好啲

320粒粉水了

土法主坦 照貼下 可能無乜參考性

土法主坦主要係頂唔住魔攻

"key": "BUFF_TITN_01",
"value": "命中率+3"
},
{
"key": "BUFF_TITN_02",
"value": "獣キラー+2%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_03",
"value": "クリティカル発生率+3"
},
{
"key": "BUFF_TITN_04",
"value": "精神UP+1%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_05",
"value": "攻撃UP+2%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_06",
"value": "召喚魔法Lv2"
},
{
"key": "BUFF_TITN_07",
"value": "召喚魔法Lv3"
},
{
"key": "BUFF_TITN_08",
"value": "命中率+4"
},
{
"key": "BUFF_TITN_09",
"value": "雷属性キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_10",
"value": "雷属性キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_11",
"value": "獣キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_12",
"value": "クリティカル発生率+4"
},
{
"key": "BUFF_TITN_13",
"value": "刺突攻撃UP+3%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_14",
"value": "刺突攻撃UP+3%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_15",
"value": "精神UP+2%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_16",
"value": "攻撃UP+5%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_17",
"value": "風耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_18",
"value": "風耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_19",
"value": "召喚魔法Lv4"
},
{
"key": "BUFF_TITN_20",
"value": "雷属性キラー+5%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_21",
"value": "雷属性キラー+4%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_22",
"value": "獣キラー+4%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_23",
"value": "獣キラー+6%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_24",
"value": "刺突攻撃UP+5%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_25",
"value": "刺突攻撃UP+4%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_26",
"value": "精神UP+4%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_27",
"value": "精神UP+3%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_28",
"value": "風耐性+5%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_29",
"value": "風耐性+4%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_30",
"value": "召喚魔法Lv6"
},
{
"key": "BUFF_TITN_31",
"value": "召喚魔法Lv10"
},
{
"key": "BUFF_TITN_32",
"value": "獣キラー+10%"
},
{
"key": "BUFF_TITN_33",
"value": "精神UP+5%"

魔防刺召
抽倒都冇魔石升

泰坦唔係太吸引, PASS

50碎選擇 2000有償

25人Kill如果吸血有效都幾勁

dllm

on9

想做gay佬都咁難pass

個召喚動畫
見到粒肚臍有D想笑

商店隨機依家連V卡都有10碎

勁到on9

唔中泰坦 無了

買完50碎卡奧丁都重係差25碎先突爆

換精書冇上限

屌一屌就中咗

DLLM

把刀真係用冰大結晶

500石

dllm

無買碎呀屌

DLLM 中呢張都D

個raid出靈砂佢先抽走個射抗袍設計圖

而家有50碎包

第一隻就遇冬貝利

有冇人打

提議唔好買

本身用兩魔+一物其實好似唔係好用得著

打，訓醒有RAID打

-2

隻冬貝利 1移

隻冬貝利個模組好可愛

一入黎就曬卡 可恥

依家search隊變左即入

好on9

屌完真係會中

冇呃你

睇嚟個raid高lv auto應該唔可以一場過

射擊up 物攻人kill 攻擊up
以後雷鎗可以等你隻坦過黎慢慢殺

你班pad撚有無人要俾我吉屎忽

中土巨，舊個隻

46010084

900中火帽, 垃圾驚

auto 未婚妻會走去打細怪先

DLLM PARTY 25人KILL 咩玩法

出冬貝-3

我DLLM AR

好想試下比佢斬一下

佢仲要set到啲細怪係後面

打完一隻會再行遠D打第二隻 cls
即刻熄咗個Auto

熄咗招12AP應該OK

鬥秒程度再上一層樓

請問打boss 較左單人有無得轉返組隊?

好似無

下個月改版先有得轉

試咗,起馬唔會行到好遠

冬貝-3

唔會清哂細怪先打boss咩?

第一步起馬Auto行去打boss先

有刀能力睇未
專定任用

任用,都係公道價30冰 15斬掛 16X攻擊

其實好似係咪冰屬都冇所謂咁

本來想俾佢吉一嘢睇下

一開始低lv係，之後要連chain

見你衝上去我都估到你想比佢打
不過都係有人殺左

斬耐25打壓rain ramza

除咗lasswell之後都唔會有幾多個係冰屬用刀
同專武分別唔大

sorry大佬

基加斬一斬就變斬Raid啦

好似係嗰個mxxxx

係要搵人擋刀就真

成把ssr能力咁
雖然俾某人用真係秒坦
btw 而家物攻又up 無敵盾仲有人話廢嗎

咁最多都係連斬chain,唔會連埋屬chain

唔算SSR能力啦,雷劍都係得12X攻

冰屬

又出冬貝，好似易出咁多今次
Btw -3

唔係喎,有機會+20斬

咁冰+30已經夠勁既

應該20斬
好似ur武都係20

繼續用妻吉吉吉佢老味

隻驚得3個屬
火冰雷

1740?

咩招黎

由殺哂所有小怪變咗殺淨一隻

唔知
仲以為會一下吉死
定可能高lv啲先會

滿心期待一下9999

可能好似萬本同千本咁

睇返第8章第2節第1關
有講

但係佢又set到move1
搞到好似弱化版仙人掌咁

第8章第1節第10關結尾 ~ 第8章第2節第1關

咁快出水屬咪俾隻臭閪玩晒
50貫到處飛

3TURN 之後咪RJ

LV1 rare有冇人打

LV1 rare -2

隻冬貝利唔識秒人既

3turn對面d打手死晒啦

係廢到爆

"key": "SK_TNBR_M_01",
"value": "ほうちょう"
},
{
"key": "SK_TNBR_M_02",
"value": "うらみぼうちょう"
},
{
"key": "SK_TNBR_M_03",
"value": "うらみ骨髄"
},
{
"key": "SK_TNBR_M_04",
"value": "みんなのうらみ"
},

低lv未識出
みんなのうらみ
呢招先大獲

不過依家齊卡雷鎗先係最屈

會腸琴日話呢張卡唔洗抽

頭先冇睇錯隻1lv冬貝利係用怨恨包丁

咁你明點解勁未

而且みんなのうらみ 呢招同時係反擊技嚟

rare -2

lv.2

笑到我

刷到 Lv 8 就出 rare 2

笑撚到我噴口水落口罩到 又要換一個

招技有咩特別?

要抽了

死得越多怪越痛

求解釋

reol有隻rare -2

咁唔殺細怪咪得

auto邊個同你慢慢打

rare都auto咁惡

100殘-3未

冇抽lasswell hea打算啦

重要唔係無大結晶,即刻灰晒

想問D BOSS挑戰可唔可以儲埋一次過打

係有無大都話刷定啲材料遲啲用
而家auto又差又冇無大又冇隻角

日服好似下次更新先有

但係諗諗下
如果遲啲歪中lasswell
今次唔整就要n年後先整到

嘩屌樣樣下次更新 做咩唔下次更新先出個關

中咗就要升架喇咩

2冬 -3

個shop好撚多巨人碎

2分鐘前既po已經入唔到

連refresh 已經出咗25粒
strong hold 唔買(因為無石)

うらみ骨髄好似係十字stop 斬

Rare LV2 -3

冇人喉

LV1 -1

SEARCH唔到你個隻

入唔到

點解
-1

未婚妻貫防水遁其實係咪應該都好撚痛

主要係冇人抗刺

迴...迴隊

我諗緊到時佢出啲抗刺未婚妻可唔可以玩遁

JOKE OF 2020?

迴隊never dies
仲有殘存既一絲希望

依家一係search唔到

search到就直入場上次咪好地地

而家新出既角色次次都有招 XXXX damage(大) & 必中喎

迴隊邊有死過
隊隊都有弱點架啦
依家都少左人用holy
對面命中up你閃唔到=你未夠閃

只要佢出個素早夠高既迴坦應該都仲有得玩下

而家個個都突滿情人節卡

兩種傷+遁到後面應該變打手必備

迴左係咪唔會減仇

係少咗holy
但係個個都中二病
衝上去->一刀->死
連詠唱都唔洗

只要手動卡隻王係堆狼前面就可以開Auto

令佢打你唔中
場場都俾你任閃咁仲駛玩

今日攻守全換 預0

冬貝-2

lv2有人打?

加40命中仲要本身高運
都好難打唔中

冇得揀場真係好on9

2lv 冬貝-3

街場好地獄

堆閃=有機唔中
唔堆=100%中

到時有得疊埋數值我都唔知回隊可以避到啲乜

100%同80%既分別

頭先ABCD開咗賊閃都俾Dr.D插中

btw,佢明顯較高咗好多出pu vision卡卡碎既機率
之前堅牢又唔見佢較高

越講越心酸

閃隊俾狗屌守隊輕鬆俾人屌打 攻隊又要揀黎揀去
心灰意冷

所以話迴隊點玩
btw,Dr.D應該想吉abcd好耐

插自己友一定係故意,因為要撳三下

AOE唔洗

佢頭先普攻

5點50 了 記得轉返技

仲未出山...有排都唔駛轉住

未婚妻初戰預我0

大王子初戰預0

一真你做咩野,我係叫你換裝而唔係除晒啲裝
我想死

咁樣死唔抵

對住登入黨真係好辛苦

究竟係咪仲玩緊架

越少布越高防(好似係

鳩玩都要有個限度啦,除晒啲裝係咩事

啲囡囡除曬衫誘惑人

諗住見到MMMMM拎完活性孔調佢上前發現一真攻守都除裝

一真都算係第一個拎完活性孔我都照排佢第30位嘅人

利申: 鳩玩

賭神VS 一真

賭神我排緊第22,頭先諗住佢同MMMMM換位 點知見到一真太驚嚇 換唔切

29 here

賭神100 RANK 唔打得都嚇得, 有機會有百RANK 大神打佢浪費人1動

今晚猪硬

百Rank大神打佢賺AP就有

唔用旁門左道一定係高手

一真想讓單手

一真究竟有冇一次係正確做齊fu巴講嘅嘢

家陣你係咪睇少忠義之猛攻

有活性孔,光戰 同彩花都鳩玩

其實有幾忙先會上連登睇一睇bin嘅時間都無

叛逆期
阿仔唔想俾阿媽管係咁

佢應該係解哂啲裝合過 然後唔記得組隊要裝番

佢睇咗,但都做錯

諗返之前browndust隻驚打公會戰都係玩到老豆教仔咁
叫個新人排果個陣要改ABC 三樣野, 佢分別改D, AB, AC, BC, E 咁樣改
玩足一粒鐘都改唔啱個陣

我叫咗佢光戰支香水俾彩花用,然後裝返把武器,呢個唔關分解事啦掛

2日睇1次 仲要睇錯

話要升faith就降faith
話要著裝就除裝
全部行相反路線

叫佢唔好搞gay咪。。。

係喎,頭先飛雲巴問大家守隊冇人理佢
雖然我係因為跟唔到俾唔到反應佢先冇理到

我忙咗成日見唔到

我諗住你會答

會腸嘅另類版本

#？

我嗰陣唔得閒睇佢嗰隊
都係諗住二公子上水會答

番黎啦飛雲巴

唔識純物攻隊廢事鳩答

基加副職？ 如果用本職用haste同回血放最右面

我覺得佢攻隊問題大啲守隊好似真係純靠暴力解決,走位要佢自己先試到

全登玩得最勁最認真嗰個都唔答
我地點答

佢係基加坦最前,中二後面斬 所以唔會時魔

真,你Raid已經高分過我準備入前50名

冇時間試就換埋守隊嗰隊上攻隊
係咪要光戰JUMP+1

真
答完仲衰就唔好啦

翼人職

開haste，再斷絕

第二回可以補埋血

放中間位

再唔係咪最新公廁隊 光戰 彩花 中二囉

用skip卷升中2 lv打快左姐
好快變返龜速

有強迫症 把槍49lv就滿數值

依家啲新卡有埋育成包買
好快要面對成堆突爆新卡 打碌撚咩

課

pin埋畀飛雲

本體都未有不了

飛雲等佢得閒再自己試啦 又唔係日日0星重要成日守到幾隊

都係70LV啫
始終要課長先突爆倒vision卡

其實奧丁仲值唔值得突爆

新卡好似全面好多 魔狼卡仲加素早

張張都+器用
+運留到後面先出
自己參透下

究竟大家今日可以打到去幾多lv
想快啲見翻當年一堆100lv -3嘅comment

btw 上次仙人掌出嘅機率係3%
今次冬貝利係5%
"boss_id": "RAID_BOSS_10",
"num": 95
},
{
"boss_id": "RAID_BOSS_10_1",
"num": 5
}

正呀
要軍師帶住打到嘔血
永劫巴幾時再做我軍師

課返12pack先…

lv1 rare

課未？

泰坦滿數值
"hp": 842,
"mp": 34,
"ap": 36,
"atk": 97,
"mag": 35,
"dex": 72,
"spd": 14,
"luk": 58,
"ewi": -10,
"eth": 10,
"mov": 0,
"jmp": 0
}

LV3冬貝-3

-1

好型招 雲外蒼天

4GAY LO

已射，謝

頭先見人地用雪華打冬貝利唔洗連chain一野9999

冬貝利 -3

rare -3

依加SEARCH 房會直接入咗去LOBBY咁ON9?

真係0撚咗換隊了

RARE LV1 -3

jaga

入到去見到土法已經skip

佢一張閃卡已練閃得好過我高運卡 on99

未婚妻第一次6星
對面隻黑肉一下招都未出過就香咗

都係阿格保平安隻大王子慢到吸唔到仇

rare 2 -3

BTW 魔劍招招HATE 斬真係有啲BUG 有時好似加唔到仇

rare lv3 -3

兩個死GAY LO

屌，二動對面隻黑肉中路直線衝過嚟，雷槍風槍死都唔用狙射，搞到俾佢衝埋身天刃收割哂

AI根本on9

未婚妻保平安

大王子做到野, 5星喎
以後都用大王子啦

好明顯做唔到野,隻中二未出過普通技就死咗

諗住試下用白魔彩花
發現都仲係弱智
聽日都係轉返時魔先

RARE LV2 -3

阿格俾隻25 連chain 爆4400

中二吸死左隻其他土法打

未婚妻畀基加硬爆爆死咗

我用緊, 剩係開咗物盾

大王子對位隻角慢少少

打手食左兩次招先吸到仇

KILLED THX

LV 3 -3

又好似都得
咁聽日試下先

我係白魔彩花信徒,
從來都唔用時魔

剩開物盾有機會1動用哂全部物盾
2動就會好似時魔咁向前衝

1lv -3

你圍爐隊咪ok
唔係嘅話彩花又會變返原地弱智

我裝埋光戰個TRUST 俾佢, 如果1動未用曬啲補血2動都仲有少少AP

lv1 rare -3

再給我兩分鐘

已香

個110 Rank 彩花 + 阿格
未婚妻+虎鐵就清咗

然後2動撞咗,兩隻雷屬

賭神又又又0了,唔知佢幾耐先會再上水聽人講

又可以欣賞FULL COMBO

中二之猛攻！

其實成個月都0/1 都係一種成就嚟

得番8隻未郁對面7隊未開2隊剩2 RAP

今場佢開到下不滅同sentinel叻仔咗

我想開對面87
但係好驚0咗

執雞先啦

我冇打手破坦
所以見到啲坦仲喺到驚會炒車

102唔知邊個撞落去,冇坦 但唔知你執唔執到

唔知比邊個沈默左已撞

要等未婚妻練好
咁我先有翻少少能力去開人地嚟打

未有活性孔唔好太心雄 拎0星其實好攞命,執雞先再開好過就咁0星

btw呢隊冇坦真係好易執
個黑肉鳩冲過嚟比我一個holy就收皮

公會都已經幾隻89 用緊 你仲要升啲咩

升慢少少都要串 DLLM

召喚獸得火魔同水雀啱佢
但係兩隻都唔高lv
然後裝備都冇件啱佢嘅+5 包括武器同甲
trust更加係冇活性孔 不過我係諗住比佢 武+甲+男主盾
等佢一開波用男主盾留係起點多一round
所以真係有排搞

做乜又玩番1號位光戰

打到35LV已經一場auto打唔完

因為雷鎗一定向左行

75:72 MO LA MO LA

想快快手打埋嗰一動佢差五隊咋

reol 巴係咪掛住刷RAID 唔記得打會戰 好少咁遲打

110 係光戰 基加 中二
唔好亂打

打走剩隊先

93 可能有中二

103 可能有雷槍

會腸仲未燈 MOLAMOLA

96俾差米打?

我雷鎗好低攻, 怕打唔死未婚送晒頭

我2動試左先？（D技1動個陣用哂咁濟

彩花仲未用復活, 我最怕係打死未婚, 彩花復活佢

96用咗好多技，就算一開始補完血都唔驚

雙雷

頭2隊都應該撞硬

咁我照打啦

隻彩花唔會用到大復活啦,冇乜TP,佢肯定會回血先

要佢回兩次先唔出大復活, 不過哩家好似得我係比較啱打佢
頂硬上

打96

之後 93

最後110

93同110
我2動去打真係送AP

要2選1,問下棄驚撚邊隻啱佢心水啲

rain執雞

呢啲粗重嘢
要撞緊係等我去撞

算好

巴沙拿有雞執 一隻彩花

隻彩花得Basara有資格執

執一隻定幫手消AP好

得返你係殘隊,應該都冇得揀?

另兩隻1動都3隻, 無理由要佢哋執

最後

93

110

lm等指揮

剩返兩隻要問棄驚了

有Dr.D同Fals幫你食AP

兩隻1動各撞一次棄驚收尾?

93同110
真係要送AP我會去送93
110應該半場未過到摸都摸唔到就AOE死哂

搵人撞埋93招自殘?
當然撞埋我都輸我都無計

其實即係兩隻滿血, 同埋我隻彩花都幾大力
不過執咗算

93先

110滿技

咁我出發了

對面開始追上

對面兩隻都有中二,回咗都應該頂唔住

我光戰頂咗好多吓技, 一下holy, 一下碎斬, 兩下未婚
係衰在阿妹, 硬係要要放多下盾畀自己, 而唔係上次放魔法
同埋我打得唔夠彩花補得快, 盡力了

撞死咗隻

正常應該DR D 撞110 好啲, 有牙RAIN 頂多半下

死中二

咁依家係咪輪到我上路

好波

安心上路 棄驚收尾

上啦

差少少殺到中二

隻LUCIA 單屌死隻中二
超額完成

對面隻GAY 加咩事

好波 立gap

輔助型,又Haste又Quick

啱啱好

做到野

好波大家

第二次對M A D

上次輸79-90

2400分都仲清得曬

頭先望斷絕剩係開得一下 滿AP 但無用過
打完第3場都係用得少少

我呢D冇活性2動真係得個賭字
隻彩花沖左上去做坦
隻光戰仲慢慢行緊
好在LUCIA生性

留名待DRAW

Draw硬

練技嘅重要性明未

對面贏過 幻影同好會 原來

對面上次炒我地90-79

老老豆豆
最好唔好ff到佢咁勁

我地都贏過幻影
.....尋晚果隊xxxx幻影

上次點解猪得咁橙？

依加個排位我都幾滿意 彩花白魔剩用物攻盾 光戰用魔劍開番吸仇劍

LUCIA畀我熄到得返DOUBLE SHOT同必中再加D TP技
諗緊要ON返邊招技好
有時1動磨到冇哂技
2動有AP冇技出

一槍插撚死中二我已經好滿意

咁本身MAD係勁公會,我地個陣重係2X位浮緊 被大炒好正常

頭先串燒 1串3

雨箭都無開?

RARE LV3 -3

依隻野都要幾多條件配合

串燒再幫佢嚟多野虎鐵

個差距咁大既

諗緊隻光戰係咪換第2件TRUST好D
佢而家太快
成日一開波彩花行過去自動回，都未詠唱完隻光戰就走左
搞到彩花又要追多次過去放自動回

雨箭？即係必招

未婚妻守到隊活性孔中二

模擬戰試過一場開緩回即刻果斷關咗, 唔好浪費寶貴既TP 落呢招廢技

無LUCIA 9UP唔知狩人有無

冇

有時真係靠佢隻光戰先撐到
但聽你講試下熄左佢

我都守左隊好想知點解

咁不如留TP 等光戰死咗打多條血啦

我隻rain入嚟就係為咗幫大家做坦

ABCD放男主頭守3隊重要俾Lucia追住打

啱呀,支持永久封印未婚妻

等人輕敵 點GUN

素早高出完自殘無打到打手被秒
素早高未出手上高地被秒
素早低被秒

Reol 大開殺戒 最後出招 雲外蒼天砍自己友

今日同我講放男豬比風鎗追打 原來自己用緊

對面全動

得一隊2動打我

BTW MAD 好似都好多隻紅茶, 貪佢JUMP2?

日日守3點gum

撞得咁多

差距咁大既

但係你都守兩隊

差9分升鑽1
又響起歸家的信號

對面太慢放左自殘打坦 行埋上去就多數收工

好多人擋咗一動

仲要2動守隊1動中二仲話男主廢

基加中2唔夠我打

對面撞到痴線

而家先見到原來牙雲守隊用公廁隊

我守隊唔係用男豬

我話男豬吸唔到仇 我隊野用唔到

對面啲攻隊都有啲都幾不知所謂下

D紅茶做乜鳩
阿格牙RAIN 彩花磨到第一場都無曬技啦 第二場打撚咩

排緊第9名,又歷史高位

會腸又射到一地都係

又要留念

聽日又打ALBASTELLA 喇

想抽隻水槍打Raid 是否不智

升好都完raid啦

聽日對死敵 Albastella

6月17 之後25可能出限

真

等100 -3 thx好過啦

唔留了，明知聽日要猪重留乜鬼

Strong hold 手痕想射落海

未婚妻都唔抽, 傻的嗎

睇返戰績佢哋近排輸到仆街
係咪遲啲又要重新出發

射泰坦吧

剩係諗起一下拮死中二病種爽快感就

想佢出隻勁過光戰既坦all in

佢地對埋啲咩黑霧島好難唔輸

4移就勁過啦

咪得呢個場威下

就聽日豬先要留

真係幾爽下

我唔會用主角的

聽日轉玩未婚妻，預我0

佢哋啲攻隊都好似無乜點執 仲有5, 6隻攻隊用黑肉 衝上去自爆

點解抽未婚妻就唔可以抽限？
兩者完全冇衝突
任抽㗎啵

睇完個排行榜 聽晚點睇都好難贏
和都偷笑
會腸要留念就快

出隻暗坦

build全輸出先秒到
但係全輸出又俾雷槍射到仆街
好難搞

黑肉邊忽廢
反而隻冰法好笑

怨XXXXX pin返賭神個句啦真心想佢唔好再忠義猛攻 一真都還好

真,任課架喎

一個月後咪又係收皮

必中秒唔到？

btw泰坦卡解決你所有問題

光戰未收過皮喎 ching

我得張突2雪原都爆4千幾喎 佢本體仲用緊親衛隊

連刺突都收唔到佢皮就冇了

咪話要build全輸出
build坦啲邊秒到
btw,那有石抽泰坦卡

2000石就夠啦

咁多代ff，正坦既實勁過光戰

用緊石巨防返雷槍

要直接收佢皮都幾難

要收佢後面d人皮

j1日好啦

未行到橋已死

咩2000 一陣50單抽中

on9先用石
用100萬金幣抽已經十碎啦ching

2000石抽條毛就有份
就算抽到都仲要用唔知幾多千石買碎
食緊谷種邊有錢課

其實有彩花PROTECT 雷鎗秒佢唔到
利申: 親衛隊+ 3格射抗奧丁 彩花用GAY 佬咭 光戰上雪原

法國MMMMM同Dr.D係終極9C9

DR.D 先係9C9大佬

兩個明日之星鬥得難分難解
abcd個地位開始受到威脅

我好少9c

ABCD 今日撞完就潛咗

得碎有鬼用咩
都冇卡

攻+50% 物攻人kill+25% 射擊+35% 奧丁 你仲放緊buff咋

lv rare -2

個老屎忽重叫自己天人,笑4

撞完冇面上水

今日fujinon堂食定外賣 @fujinon

Fuji撚 日日堂食

都唔知幾多歲仲咁中二病

未雨綢繆嘛
抽爆曬碎再等遲啲免費抽中
然後一野突爆

射落光戰度丫麻

光戰呢排死機配射抗

如果買爆碎 未有本體 會唔會變彩碎

考慮吓下次揾隻盜賊+男主盾入rare場幫你地減吓CT加吓素早算
諗住用rain幫你地破吓防但係摸都摸唔到

我懷疑買爆碎之後會直接變成卡

其實都唔駛死機 土巨人都直接10雷抗

呢兩日換走咗招影走用HP UP + 血帽隻89未婚妻用親衛隊咭都有4千幾血

3連斬連chain都OK既

有100-3未

但係未婚妻唔會衝入去自殺咩?
人哋圍爐隊就好易收皮

有排都未100啦
hea打到爆

揾大王子行頭犧牲咪冇事

圍爐一嘢打晒咪仲爽
其實都係驚畀人範圍技波及，今日就係畀基加兩招範圍技殺咗
反而跳走咗冇咁易死

2000石中左

又黎

就係驚太快跳入去
光戰未去到
對面淨係打到未婚妻之後集火秒

張卡好似幾勁，但冇未婚妻隻獸又冇咩用

無人權角打raid係咪可以直接skip

rare lvl 1 -3

係,除非你真係好想肝,咁一般會等公會場

搵唔到

一下打唔死未婚就無問題

1動通常唔會出事, 係2動賴

今次既人權角係咪冰g同未婚妻?

人哋圍爐既都唔會夠快跳到入去

未打上去唔敢太快落判斷不過未婚妻就肯定係

同之所以我係俾光戰用雪原咭, 都加到幾點速

6chain之後開 1lv嘅LB 可以打115xx 暴擊埋好似14xxx

DLLM 我極度懷疑TM12 俾人HACK 撚咗ACC, REPORT 咗先

有冰g, 但真係唔想升佢

識玩一定係光戰龍騎

公會無場入
發現唔搵個活躍公會真係萬年loop

咁聽日照跟你嗰隊試下先

0咗唔好怪ME
同記得拎走招影走 真係唔好以太高素早

話gun就gun到

你係邊個會？

冇lasswell係懶啲
不過返工冇嘢做嘅話可能都會成日撳

放心一定怪u

佢啲內容開始好多都係用公會做單位 偏偏香港唔似架仔咁咁多活躍公會

今次我想打喎
放出黎俾我auto下好喎

小薯咁啱有呢3隻啫

你有抽lasswell咩
定唔通我記錯

中左收埋啦肯定

啱啱ARENA 見到佢有隻40LV

UR刀實用得著
最重要隻game唔打raid悶到爆

不過我無練
之前唔開心嬲得濟走去抽野

有無打贏我
不過我無用回避被動應該打你唔贏

唔係會腸你個會到，仲通宵排緊隊

唯有靠自己下次抽人權

即刻俾人踢爆
抽完中二再抽lasswell

排緊隊既仲有幾多個玩緊
可能有位就即刻輪到你都唔奇

佢條grey佬唔通會抽女咩
一早睇穿佢啦

以我所知活躍嘅有4個,有2個就屬於好友範圍冇咁易搵到

下一個輪到花XX

條友又幾醒
知道用呢隻起碼可以幫手連屬性同攻擊chain
比人踢嘅機會可能仲低過冰g

佢算重生得好快,99 25 99阿格 就快99中二 就快99智障 重有99計數

輸咗, 我隻彩花睇咗成場戲 2打2 仲要光戰武器都無

你覺得你同佢有分別?

我有抽未婚妻
只不過唔中

DLLM每日4碎都4個月後既事啦
無練既角駛唔駛周圍唱
想練我一定講囉
個box大把ur角唔通又攞出黎講
ur刀遲d出勁角點會無用

今次自己acc?

咁勁

俾隻中2秒晒?

係,佢本身有養開隻自己開嘅分身輕鬆課金

有認真玩重要有課金唔會慢

rich

無秒, 隻未婚妻專揀啲拮唔到中二既位跳

公會得30個位真心窄使

有隻40 lasswell都打輸

課!

排緊隊除咗佢之外重有啲開服已經玩緊嘅所以先話執柒都未收到晒人

你唔踢人姐

40LV 已經有無敵盾頂住曬
無LALA 三連刺吉你隻LASSWELL

個box大把ur角
btw,個ur刀俾冰屬用
下隻冰屬用刀都唔知幾時先有
但係今次唔刷定
遲啲想要又要n年後先復刻
搞到好1516

佢地每日都有打邊有藉口踢,所以而家先每日想佢地用少少時間執返好 起馬唔洗一世新手/日日0星先,但佢地兩個唔理先咁氣餒

講咁多 刷啦講

個AI 用必中技個PRIORITY 真係好ON9 用黑肉對面隻未婚妻3連吉

我邊有串你
我知中2勁喎
串你嗰個9C9黎

所以咪叫你放多d-3出黎
我想打

驗眼雙子

辛苦晒

ARENA 個單體技抗性真係好撚煩

auto打緊

視力唔好都好麻煩

reol lv4 rare -2

你唔係覺得你個名重要過我打ARENA 吓麻

佢呢排忙到仆街但佢有練Lasswell又唔肝唔得

-2 -2 -2 -2 -2

-1 -1 -1 -1 -1

唔係
不過覺得對眼重要啲

隻嘢好麻煩
一開波就行到咁遠。。。

btw arena呢d唔駛續戰力既唔駛放彩花啦

stop咗

遠到我要用LB先連到chain...

輪到我比人stop...

無魔攻打手好煩 另一隻用物攻唔夠AP

WFC 邊個回ME, 撳咗回咗就算, 連名都無睇

基加免疫Stop其他角睇嚟要Ribbon

用rain開吸仇
之後就可以唔理隻game等完場

終於兩把+4龍槍

我就係想引風槍打我睇下會點射抗運卡+高運卡
守埋土法同中二王呢兩隻我最驚嘅嘢係我始料之外 應該2動黎

你攻隊黑肉隻召係咩玩法

同冰G 唔用嘥撚?

唔用呢隻仲有邊隻用

未練好熟練
btw 準備換攻隊

都係四天架啦 你濕婆都無落+蝴蝶結 +無落回避UP 好難唔俾人打中喎其實

btw 黑肉(94brave)

6點前好似唔係94

換隊

其點解你唔四天俾雷鎗 黑肉用番奧丁

因為想雷槍高輸出d

rare lvl 2 -3

-3

Lasswell揸劍個姿勢有啲奇怪, 無咩霸氣咁

40殘血係咪無人會有興趣？

成個3D站姿都好7

有

無珠了

打到50lv 已經就快一場清唔到佢今次為咗想人用未婚妻招LB所以唔Set火屬 勁仆街

打咗場正常嘅街場
人權 = SSR拉瑪達 / 未婚妻 / 任何時盜
好爽

今次時盜必需
但要手動

係冇得Auto 但想肝返上次件頭盔

你夠材料唔夠圖?

夠圖唔夠材料,上次冇人權角唔想肝

SSR拉瑪好似有盜賊?

係,所以先人權

lv3 冬貝利 -3

冬貝利係人屬,所以奧丁好有用

42 lv 442血 -3

上次打唔夠材料今次點整
用幣換咁貴仲要有上限

+4姐,唔係差好多料

棄驚唔come go la

邊有咁快睇到

所以專登tag u

入咗場街場
已經82LV
我仲係28

我唔夠體水次數 今日最多60止步

只要殘忍啲,非SSR拉瑪/未婚/時盜就即踢應該可以順利到100

未婚妻有LB 就下速可以唔駛時盜都得

.gun

撳錯制殺咗隔離隻狼累人地做唔到一場清

點都要LB唔係人人有升同埋後面會唔夠傷

15LB

見到幾個都打到15k+

.gun 50都無

後面十幾萬血

20

本身以為俾計數伏到一場清唔到52lv
最後2動個陣我範圍技KO佢,佢瞓地之後再下一動就係其他啲未婚妻了啱啱好9999完場

新pick up未完，點會50單抽中

但係點解會俾計數入到場

連水c

Lv5 rare -3

點解隻野係咁向後走

琴晚公會戰, 第二戰彩花一馬當先

狂暴補師

你用時魔 又唔控素早 好難唔衝最前喎

應該係第一場放晒技 重要全滿血 , 無留後
不過平時彩花都留唔到第2戰 所以你都有道理

依個年頭唔識輸出嘅補師都唔好意思話自己係補師

發現用冰法嘅人特別on9
打火魔又係用冰法
打今次隻暗獅子又係冰法
究竟佢地邊到嚟嘅自信用冰法入到水槍房仲要click埋ready以為人地唔會踢佢

可能諗住用 核爆 就夠打掛

見過核爆扣得千7

用Holy打其實唔差連到chain打到9999

冰法就...

以為未有踢人制

啱啱返黎打左個零鐘raid 已經排萬頭，gumi 搞得死ffbe 國際版真係有啲料到

LV2 Rare -3

Reol已經頭50

開親場都俾人掛機
毒撚單打算

有無新手巴打有興趣收ac玩

挽留

44000爆死，轉頭俾多兩pack都唔中就898

又追JM9

隻召同張卡都係未婚妻用
本身都覺佢唔多夠力，緊係追埋俾佢試下

你打緊幾多lv啊

換定碎等歪中/遲d買任選

唔用呢張卡都好勁

唔係玩純物攻隊真係無乜必要追

物魔隊都有玩

40咋
無人權又入唔到街場

巴打唔係有妻咩有冇斬角？

無抽妻呀
得中二王同魔劍計算有兩招斬既

買碎等歪中咪算
呢隻game追唔過呀

我自就覺得唔駛用已經好撚勁

Lv6 rare -3

又話hea打
hea都已經lv6
dim gun

依頭講完又出
Lv 7 rare -3

好多雪原咭碎

挽
你咁多角
覺得唔勁咪試其他組合

對tm兄弟黎講1日未封頂已經算hea

依家打法暫時睇有幾種

未婚妻配賊偷CT

斬隊配賊偷CT

純斬隊同純槍隊你升好可以搵下隊

佢依家有一格好高機率出pu卡碎
以後可以輕鬆留石突卡

又準備moon post殘-3

懷疑下期會變返正常

LV3 -3

收到風17號係FF2了

MMMMM9C太多?
ka長唔等佢

會拎唔到獎勵既咩

thx reol巴

斷左會 好似係

唔知道, 下次等佢連返

升ssr水槍
槍主職副職仲可以揀盜賊

成堆斬角塞車 一陣有人想9C可以一招秒晒

係你先會打raid都諗點9C

我良好隊友

升完發現係入唔倒隊

隻召咩技

泰坦個星盤係點

2.1更新內容出了

留名睇AI 愈改愈柒

rare lv 4 -3

不如用奧丁/SIREN

主要都係個3樣野 詠唱技好似土法龍騎啲技唔會再打空氣
弓手嗰堆詠唱同土法9格開技後唔可以移動
開完技打完人之後唔會再無啦啦係到鳩行 會企定定

又話改補師AI

黑肉不嬲都鳩衝埋人度企定定, 無影響

土法個招放左移動會成招技一齊移動咁冇咩分別

開完技打人會企定定呢個可能唔錯

補師咪講咗7月

雷鎗天下了
30隊雷鎗中2睇你地點全清

唔係鳩衝埋人度企定定
係你同人一格距離,都會出完技,無啦啦移位減多20CT

其實依加都係放防卡好過放攻卡反正鬥秒實輸

未見過黑肉企定定開技, 一撚定係行> 技

我咪兩張防一張攻

小薯要放3張防卡

閃隊放200張防咭都係俾人一下啪死架啦

我屌撚爆你

This is

u are gay

現實係咁殘酷

又屌又啪，你兩個好撚gay

得GREY 佬先諗到呢啲係形容GREY

會長 兩隻pickup都89

月尾合作點算

會腸：未婚妻勁能到

佢啱啱都有入我場
我仲以為睇錯

會腸洗乜驚
最多咪再課

佢都有入我場

DLLM 辣殺會腸又燈 棄驚了

又靜靜雞抽完唔出聲

其實佢有講佢單抽中,但冇人理佢當佢9up

DLLM隻隻佢都抽 我想打機啫, 唔駛隻隻都燈下麻

話左佢偷偷買碎實係中左

佢點會忍到

我DKLM 呀

Raid 冇佢冇得打

要把紫雷刀要人抽水槍打raid

今日係迷妻黨最黑暗既一日

暫時黎講相當唔錯

未婚妻應該17號玩完

我要既係把刀囉

過兩日又會用落又幾勁 > 出隻嘢屌打佢

未婚妻真心覺得普通

刺突最勁但俾雷槍剋

8號知妻係人權角 10號就89

由1號開始買定碎打Raid

我提都唔提就知隻野我都唔想用

換曬裝同卡，今晚預我0

會腸：普通

妻可以再活半年

一早講會買碎

gvg有眼睇，雷槍射一下瞓地

半年

呢獲係比人周到先知真係中左

雷鎗一下打唔死佢就唔會有第二下打落去

算啦, 你唔撚好用呀

raid入場